「區間測速」快相機 擬第四季推

【明報專訊】現時在道路監測車速，主要使用俗稱「快相機」的偵速攝影機，惟只要駕駛者在快相機前減速，縱在其餘路段超速亦可避過檢控。運輸署計劃在第四季推出為期6個月的「均速偵察系統試驗計劃」，透過數碼攝影機記錄車輛駛入和駛出一段路的時間，計算平均車速以偵測有否超速。

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

我估係屯門至人工島個段路

8仔

大陸都有
真係玩開熟路果班去到區間最尾果段前停點返支煙先再過
睇黎日後香港好多超跑會停低

荃灣路呀

一向都有架啦 都唔知有咩咁大新聞 我話哂全部位置比你知都得

屯門公路（北行）鄰近路段６６．5Ａ號（半山村）
屯門公路（北行）鄰近路段６２．２Ａ號（海韻花園）
屯門公路（南行）鄰近路段５９．0Ｂ號（豪景花園）
屯門公路（Ａ行）鄰近路段５０．７０Ａ號（栢麗廣場）
屯門公路（Ｂ行）鄰近路段５０．７０Ｂ號（栢麗廣場）
粉嶺公路（Ｂ行）鄰近路段２５．２０號（嘉盛苑）
粉嶺公路（Ｂ行）鄰近路段２4．９０號（蓬瀛仙館）
吐露港公路（Ａ行）鄰近路段１０．６Ａ號（馬料水）
吐露港公路（B 行）鄰近路段 10.3B 號 (馬料水)
吐露港公路（B 行）鄰近路段 15.3B 號 (大埔滘)
吐露港公路（B 行）鄰近路段 16.4B 號 (廣福)
吐露港公路（B 行）鄰近路段 16.9B 號 (山塘)
吐露港公路（B 行）鄰近路段 17.8B 號 (碗窰)
吐露港公路（B 行）鄰近路段 19.0B 號 (半春園)
吐露港公路（A 行）鄰近路段 16.4A 號 (廣福)
吐露港公路（A 行）鄰近路段 15.3A 號 (元洲仔)
吐露港公路（A 行）鄰近路段 12.0A 號 (科學園第2期)

發前吐公120都無事

依家已塞夠哂塞車
仲要整啲咁既相機
都on99

大佬你估警察自己唔揸車。
唔好太過分咪放你囉

區間測速喎

通常+10 D 差佬都唔會理你.

係，裝哂感應線， 唔記得咗咩原因測試完冇執行到

區間測速最慘係要閃燈影相的，閃到眼盲

好似大陸咁. 狂閃

我見外國有d係用紅外線機

今次依個有d唔同
以前依個係每部機有自己區間 你去到相機收油就得
但而家應該係用Cam就咁錄 例如第一個Cam係馬料水開始 以後去到大埔元洲仔就完結 個區間會變到好長 好

靠影相係咪即係頭尾是但一張相俾架大車遮住就唔會出事

直接用大灣公司?

區間愈大反而愈難超

之前去西藏啲司機行路肩就避到啲相機

完全係on9 真係諗住趕盡殺絕
識得避相機都係錯？ 俾你影到先叫岩？
相機影唔到即係冇犯法啦，長期跟牌行不合理車速唔會仲危險咩

你一部都唔好中，中是但一部你都兜唔到
有入冇出，會唔會幫你報埋警驚你失蹤
on9差佬專係諗埋呢d廢野

一分鐘110一分鐘50拉埋咪80

一定會比依家易中，依家我開到200冇所謂，只需要機前brake到110就ok
行"區間"佢計我入同出既時候，可以只夠超 1x-2x km/h 同普通機一樣，好易中

點解跟牌行反而係不合理

我係大陸試過 有條路10公里全程測速
但限速50完全冇車 好好飛 然後去到終點所有車都停曬係度等夠鐘先過

要超既都係會超，根本冇用，到時吐露港變紅隧，個個出口都塞車等出

係，殺完人識得毀屍滅跡就係岩，閉路電視影唔到即係無犯法
弱智你就俾返個車牌出黎啦

你搞清楚，政府唔係想要阻嚇人唔好犯法
現行用相機測速再捉你，係想阻嚇駕駛人係危險路段唔好超速，其他路就由你，點都要拎個平衡，車速太慢一樣危險，又要影響交通
而行"區間"係佢想你犯法，又唔俾你避，但佢又要確保捉到你，坦白講係好難睇，真係好明顯搵錢feel，政府考慮應該更加周祥，到時個撚個去到出口停車塞撚住成條路點算?
仲要香港法定車速係長期低於合理水平

浪費金錢呢到唔超可以選擇第二到超，全港路段裝晒諗下筆維修費要幾金

政府應該玩賤d 立法規定裝截油器
學小巴限速

填海唔洗錢呀你估香港開金庫

限110行70既路咪一樣

唉dllm
香港揸車本身已經唔爽
依加仲要電子抄牌，區間測速
遲d 會唔會玩到全部車入口
規定max speed 110

修例改撚好d限速好撚過啦
成撚日撞就係d on9限速
屯門公路 70 80 咁撚樣 玩獎門人咩
吐露港 康樂園果忽又係
都唔撚用腦 有期110 變50都夠撚膽死

踩緊+10見到大埔前變咗50嚇到心都離離

mean value theorem

終於出現了，我曾經諗過隊道用。 基本物理定律，亦夠阻嚇力

係咪可以好似Need For Speed 咁同人鬥最最高均速？

變50係因為果期林村許願樹有交通管制, 搞到吐露港有車龍, 比你行100 一陣隊埋去就唔好啦

你車龍就驚我地隊到人
110 轉50 前面重dup就唔驚？

屯公如果多車就算限100都上唔到70
如果少車就算行110都好安全
又80又70整路臨時改50真係on99

啲人話昂船洲限80， 係唔係驚啲人沖㗎喎海

岩，屯公咁多意外係太多相機，前面無啦啦收慢，唔係因為超速

屯公真係on99

邊撚個教你高速公路有得停車

佢唔係第一日鳩up，之前屌過佢一獲

啱啦，成班柒頭改下部垃圾車就冼拿上身
你飛車自炒無問題，搞到大塞車人人受罪

你玩區間我咪玩先快後慢囉
屌你老母啦 整埋啲垃圾

on9 啦
睇下佢駛唔駛跑數
之前80行9x 都俾人叫停
斯文車

10公里咪小囉. 粵北, 粵西嗰D 距離仲長.
個個去到休息站就HEA 下先.

其實成日被前面頂住，所以就算照揸120，到最終被人頂一頂，拉勻應該就無超速

核突支那style

西藏啲司機仲有好多招數
驚教壞連登小學雞

係咪你快過架警車

屌 好撚on9 臨到相機就將架車泊埋一邊hea半粒鐘

梗係冇咁簡單
BTW咁樣開快車其實冇意思
Avg speed冇改變過

停低換車牌

大陸d 車牌聽講好難拆，有種特別螺絲，拆開會爆埋塊牌

竟然有人讚成個啲人應該冇車牌
如果真係落實一定塞到pk，提早塞車

不嬲跟牌行

私隱嘛，一行就比人影，啲專家學者𨳒曬鬼
講返好似都13/14年

原來塞車嘅主要原因係d人跟牌行，學到野了

線圈唔同區間喎
區間用車牌識別
線圈係認唔到邊架打邊架車架喎

3頁就分得出邊個user無揸開車

無錯，路牌行70無人抽到頭，
就齊齊驚起速，
快中慢線行60，唔塞都幾難。
揸開車先會明

先快後慢不如均速咁行。

同埋區間中間冇話唔整普通快相機，兩樣一齊用的話就一定要跟牌行。

諗起個畫面就覺得好笑

荃灣路路肩都唔夠一架車闊度，到時一齊碌到停仲搞笑。

間距可唔可隨時改？
見大把車知道間距終點係邊度，於是就特登改短，到時大把車出事都唔知。

改長先會出事

實行左之後，慢線出口會變司機吹水區

著晒雙黃扮壞車